流動日報執咗？

呢幾日上唔到，apple撚專頁

yes, 執咗

好似話系統維護中

有無代替品

佢另一個facebook唔講既?

今日下午又work 返